第二波。護聲教學 - 都係嗌到把聲拆晒嘅人同我入嚟！！！同我睇到最後！

又係我
叫左你哋鍚住把聲，出親街個個嗌到把聲傷晒！
唔緊要！今日再教多啲，護聲！
唔該大家睇到最後，有練習，好短
嗌完做，得閒做，日日做
答應我，睇到最後！

1。飲暖水
飲暖水
飲暖水
飲暖水
飲暖水
飲暖水
飲暖水
如果你覺得自己飲夠，再飲多啲
水入左去身體，都要花1～2個鐘先會帶水份到聲帶
所以，9嗌前一兩個鐘，好定飲暖水
嗌完一定要啦當然
注意返：咖啡、食煙人士，要再飲多少少，因為本身呢兩舊嘢會整乾你喉嚨；容易熱氣人士，同樣都係

2。瞓得夠
我知大家好難做到
但一定要瞓！！！！！！！！！
另外，聲帶要休息，就係唔講嘢

3。蒸氣
依家！
即刻同我煲熱啲水！
擺塊面埋去！
最少5分鐘！！！！！！！！！
因為蒸氣可以入聲帶，直接滋潤聲帶同周圍肌肉
當然，只係表面，就好似你搓嘢向塊面咁
暫時性質，最緊要都係飲水

4。練習
我上網搵左啲簡單易明嘅練習俾大家，大家得閒記得就做下
睇落好ON 9 ，但絕。對。有。用！

綀習一 (4:18-4:33)

音域上盡量搵返自己舒服！
最緊要舒服！

綀習二 (4:56-5:05)

（唔駛懷疑，同一條link ）
呢個一樣，都係自己舒服位置
唔駛高音！！！！
反而我鼓勵低音啲
但！！！
個種係舒服的低音！！！！

綀習三 (5:15 - 5:25)

呢個好強烈推介！！！！！

簡單嚟講
如果開聲
練習一/練習二 自己音域
嗌完，放鬆把聲
練習二/練習三 相對較低音域！

嗌完做，得閒做，日日做
嗌完做，得閒做，日日做
嗌完做，得閒做，日日做

光復香港，時代革命！
光復香港，時代革命！
光復香港，時代革命！

睇返點發聲！

9嗌 嗌到傷聲嘅同我入嚟！！！！

撤回送中法案就係要分化我地呀！！！！

大家要堅持
五大訴求，缺一不可！！！！

響呢個時候，大家更應該重溫一下我地O既五大訴求

重溫下71 立會宣言

重溫721 中聯辦外宣言
（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

---------------------------------------------------------
721 [中聯辦]宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有抗爭者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，一度進佔立法會；而短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更甚者，在每次示威集會期間，政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。
---------------------------------------------------

大家要加油，要堅持，唔好咁易收貨，唔好咁易放棄

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

..